<!-- ---
title: "Sobre Samej Spenser"
author: "Samej Spenser"
dates:
  - create: "July 20, 2022"
  - modified: "August 17, 2024"
tag: "samej_spenser"
aliases: ["Samej Spenser", "Sobre Samej Spenser"]
abstract: "Breve descrição sobre Samej Spenser."
links:
  - "https://about.me/SamejSpenser"
  - "https://github.com/SamejSpenser/"
  - "https://github.com/SamejSpenser/SamejSpenser/blob/main/README_english.md"
  - "https://gitlab.com/samej/"
  - "https://gitlab.com/samej/samej/-/blob/58e77ba5087871fd95ec47b706902b3584d3187e/README_english.md"
  - "https://teletype.in/@samej/sobre"
breaks: "false"
GA: "UA-21920826-1"
lang: "pt-BR"
--- -->

<!-- LINK EXTERNO PARA O CSS -->

<link rel="stylesheet" type="text/css" href="stylesheet-geral.css" />

<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://gitlab.com/samej/samej/-/blob/0621508e42a6efa8c9840bbb4270720675c2d023/stylesheet-geral.css" />

<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/home/samej/Sync/Obsidian/GERAIS/Gists-Privadas/CSS-geral/stylesheet-geral.css" />

<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://www.dropbox.com/s/7acsnogog4njf2o/stylesheet-geral.css" />

<!-- LINK EXTERNO PARA O CSS NO SMARTPHONE -->

<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/storage/emulated/0/Obsidian/.obsidian/snippets/stylesheet-geral.css" />

<!-- SOBRE SAMEJ SPENSER ~ CRIADO EM 2022/07/20 ~ ATUALIZADO EM 2024/08/17 -->

Read in English [here](https://gitlab.com/samej/samej/-/blob/main/README_english.md)!

<p>&nbsp;</p>

### Breve descrição

<p>&nbsp;</p>

<!-- IMAGEM ALINHADA À DIREITA -->

<!-- <span class="dire40" align="right">![Foto de Samej Spenser](https://i.imgur.com/ly42y3j.jpg)
<small>**Foto: ©** Raquel Reis • [raquelreis.com.br](http://raquelreis.com.br/)</small></span> -->

<img height="auto" width="40%" align="right" alt="Foto de Samej Spenser" src="https://telegra.ph/file/acb931b646acf0d00a1a2.jpg" style="height: auto; width: 40%; float: right;" /><!-- <br /><small><strong>Foto: ©</strong> Raquel Reis • <a target="_blank" title="Raquel Reis Fotografia" href="https://raquelreis.com.br/">raquelreis.com.br</a></small> -->

- Cristão;

- Brasileiro, natural de Mauá, SP;

- Voraz estudante de hipnose, (Hipnólogo autodidata), desde meados de 1998;

- Autodidata em _Hipnose Clássica_;

- Hipnotista, [Hipnoterapeuta e Reprogramador Mental](https://sociedadeinteramericanadehipnose.com/hipnoterapeutas-certificados#saopaulo "Profissionais Certificados") desde 2011;

- 45 anos;

- Pai de 2 filhos;

- Administrador do canal [@DicasTelegram](https://DicasTelegram.t.me), dos grupos [@DicasChat](https://DicasChat.t.me) e [@ObsidianBR](https://ObsidianBR.t.me) no Telegram (e dezenas de outros canais e grupos);

- _Hipnose Clínica_ e Terapeuta habilitado em _Reprogramação Mental com PNL e Hipnose_ pela (e filiado a) [SIAH — Sociedade InterAmericana de Hipnose](http://sociedadeinteramericanadehipnose.com/) (São Paulo, SP).  
    **N.º de Filiação:** 1550;

- _Hipnose Clínica_ pela AIHCE — Asociación Internacional de Hipnosis Clínica y Experimental;

- Escrevo artigos para o blog “[Samej Spenser](https://www.samejspenser.com.br/)”, para a Publicação [Hipnose Prática](https://medium.com/hipnose-pratica) no Medium e, mais recentemente, [no novo site](https://teletype.in/@samej/);

- Fundador (e um dos administradores) do grupo [HIPNOSE Prática](https://medium.com/hipnose-pratica/venha-fazer-parte-do-grupo-hipnose-pr%C3%A1tica-553f42094c48) no Facebook;

- Criador e administrador do grupo [HIPNOSE Prática](https://medium.com/hipnose-pratica/venha-fazer-parte-do-grupo-hipnose-pr%C3%A1tica-553f42094c48) e do Canal [HP News](https://t.me/HPnews) no Telegram;

- Criador e host do podcast [HP News — Hipnose ao pé do ouvido!](https://www.hpnews.com.br/), (que também pode ser ouvido no [Spotify](https://open.spotify.com/show/67W05SItb7tV7eWzNWnzh7?si=SQUd0m2pTAaFypmBCViy8Q) e no [Podcast Addict](https://podcastaddict.com/?podId=2115346)) e [Inutilidades Acumuladas](https://podcasters.spotify.com/pod/show/inutilidades) (que também pode ser ouvido no [Spotify](https://open.spotify.com/show/3zm3tqU1fn6qkrJxsKITfq) e no [Podcast Addict](https://podcastaddict.com/?podId=2330538));

- Atuo com **Hipnoterapia Online** desde 2018, como pode ser [conferido aqui](https://teletype.in/@samej/hipnoterapia-online).

<p>&nbsp;</p>

Confira minha biografia completa, o significado do meu nome e outras informações [aqui neste link](https://teletype.in/@samej/sobre).

<p>&nbsp;</p>

### Redes Sociais

Confira minhas redes sociais e demais links na página do linktree: [linktr.ee/samej](https://linktr.ee/samej).

<p>&nbsp;</p>

### Fotografia

**©** Raquel Reis • [raquelreis.com.br](http://raquelreis.com.br/).

<!-- ###### tags:

#samej_spenser

<p>&nbsp;</p> -->
